呢個天氣又係時候叫外賣了

有無手足同我一樣叫左外賣？

啲負皮係唔係外賣仔俾

好波 錢唔怕曬最緊要買人難受

人地唔送咪得

叫左但係唔會食